陳浩天去左邊？

等緊堡主帶領香港獨立

佢上年係咁屌gphone果班左膠，依家風吹gphone佢邊敢出黎

支共冇錢俾佢

99.9%都歸順之鋒光環, 你無可能係依家質疑之鋒

整緊聲明

所以呢D 叫避其鋒芒
風吹gphone, 民族黨就訓陣先

佢老死眾志刺客神駒都幫gphone發聲了

拿籌款箱出黎 = 草船借箭？

本民前用左
民族黨依家搞空城計, 等中共唔知佢地搞乜驚左佢地

都係諸葛亮

不過歷史典故, 諸葛亮搞空城計
係因為佢真係無兵扮有兵

仲有3個鐘, 民族黨拿拿臨去搶光環, 買捐款箱去早船借箭啦, 等滅黨咩！
本民前已摸通, 狗衝去啦

連登仔為左陳浩天屌撚到三子仆街 記憶猶新

堡主每次運籌帷幄 連政府都入唔到佢任何罪

覺今是而昨非

歸順之鋒先係正確

調動緊據聞個個高薪厚職社會精英嘅地下黨, 影響緊政商界大局
細路仔玩泥沙遊行? 不了

連登仔玩政治有一手

yes

永遠無敵